關於有鬼放火

你地班仆街捉夠鬼未?

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(禁制令)

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

9月1係機場日
唔好俾人帶風向

⚠️提提大家⚠️
聽日千祈唔好入機場室內禁制區範圍
藐視法庭 可以令你入獄幾個月

唔需要駁 冷處理

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

你都戇鳩 呢啲唔係叫捉鬼
係打緊輿論戰呀
同保護緊自己友

頭盔同速龍同款 而且今晚都有手足捉到鬼 隻鬼之後開左兩槍 粒子彈殻就係glock用既9mm

放火就算啦，佢唔認由佢。
佢無委任證、無制服同無自稱警察情況下使用警察武力(胡椒槍)，
同太子無差別傷害市民更加嚴重，哩兩野簡直係警權無限大。

洗鬼駁，香港d 勇武咁懦弱，點敢玩雞尾酒

冷乜處理
香港講低調處理

頭盔有無圖?

理得班藍屍講乜, 而家twitter推到外國都知係popo扮示威者掟汽油彈